鳴謝青衣城M記經理&員工

辛苦晒

hi 灰能

On9樓主

洗唔洗咁揚

中資
此post已完

屌你老母仲食m記

其實m記做咩 真心問

你飲外國蒸溜水？冲涼有冇用？

黑警入去m記打示威者 示威者要求拎閉路電視記錄作罪證 m記話啲閉路電視壞撚晒

我屌緊仲食m記你up乜鳩外國蒸餾水呀柒頭